今日同女神跑渣馬10K, 跑唔夠10分鐘就要入救護站

今日同女神一齊跑渣馬10K, 同行仲有佢個女仔fd, 同3個MK仔
開始跑之前, 大家就一齊搵左個位熱身,
咁果幾個MK仔裝備又多又緊身衫又緊身褲, 但又瘦猛猛咁

佢地一邊熱身一邊係咁講咩尋晚睇雙曼睇通頂, 又話咩好攰 一陣又話唔知跑唔跑得完
咁我聽到心入面暗笑, 我尋晚20:00就訓 休息充足, 又一早已經開始操緊 keep住每次都跑1個鐘左右, 心諗今次仲唔係女神面前威返次

一開跑果時MK, 女神, 女神朋友一邊跑一邊有傾有講, 我開頭都追到佢地, 但係就唔夠氣傾計, 跑跑下 連追都追唔到, 10分鐘之後 狂扯氣 頂唔順去救護站...........

最後女神whatsapp send左句: 冇事嗎? 我們走先
我再whatsapp佢 佢冇應機了.... 我仲係ig見到佢地跑完食茶記........hashtag #5人輕鬆跑10K

我明明3個月前開始操, 每星期跑2次 1個鐘.. 每次跑10個運動場圈
我計佢1圈1K到, 10個圈都10K啦, 平時跑都掂, 今日唔知做咩...
可能學新聞話齋, 天氣太濕, 影響發揮

1圈唔係400米咩?

標準運動場，400米一圈
要2.5 圈先有1 k

一圈400m
點1K

渣ga

邊個運動場一圈有1k

1圈1K，是咪入咗結界

你入咗馬場練跑？

尋晚睇雙曼睇通頂

？？？？

0/10

閱

係

引左d認真撚出黎

可能你真係冇運動細胞，冇運動天份，點樣練習同點樣努力都唔夠天才跑得快

再講，十公里跑60分鐘好正常啫......冇話威唔威喎

跑馬地馬場緩跑徑

Old

究竟係我老定而家啲連登仔太後生

食完茶記就5p

仆街兒登真係咁多00後？

屌，樓上好多新會然

舊文回顧？
樓主平時係咪跑開馬場

幫佢捽

點解冇是咁的都冇人屌？

好想瘋狂奶女神條腿
嗰陣臭汗味，聞咗一定返唔到轉頭

10分鐘400m 1分鐘40m

你跟佐真奴練跑？

跑4k要1個鐘
呢個速度再練多年先跑10k la

假膠負皮上一頁

又撚新會然

上面d 傻仔

女神今晚同三個mk仔輪番大戰
hastag#4人輕鬆搞

女神唔會咁

識貨呀 ching

繼加二等於加$2之後
一個運動場圈=1km

連登數學系緊急招生

假膠
點做倒一個鐘先跑完4k 行都行左去啦

1圈1k 咁30圈係咪300k

咁多新會然

直必腸？？？

仲要懶係醒咁講400米
然後全部正皮

唔係話針對00後

又撚到一堆新會然

標題黨。睇標題以為入救護站係你女神，原來係你。

MK真係人生贏家，劈完酒屎泥爛醉唔撚駛瞓又渣馬，跑完仲可以飲早茶

唔早D訓同食早餐真係嘔出黎

跑馬地馬場

舊文
馬都識開post

ching 跑來馬場？